[君悅灣紅褲日]六月十二日泥地夜馬八場賽日討論區

又跑夜泥

燈下雪茄佬先

今日大佬彪好似失左蹤咁，唔係呢度咁多位巴打唔會輸咁多

下星期三靠你喇彪哥，你的提示加埋毓民的貼士，起碼輸極有個譜

今日牙潘幫羅富全驗馬

羅富全係咪退出咗爭冠

宣佈覆磅完畢前，亞軍馬匹「喜佳龍」的騎師史卓豐觀看賽事影片，以確定是否有理據對「利害了」的頭馬資格提出抗議。小組確定，「喜佳龍」於接近一百五十米處時向外斜跑避開在催策下向外斜跑的「利害了」，並於過了一百米處後再度向外斜跑避開在催策下急促向外斜跑的該駒。由於「喜佳龍」與「利害了」之間並無觸碰，反而是「喜佳龍」向外斜跑避開「利害了」，因此小組並不就此宗事件進行正式抗議研訊。

掂到先有得研訊?

反而是「喜佳龍」向外斜跑避開「利害了」

痴線 唔抽起撞咗落去墮馬係咪小組負責

君悅灣無20倍都唔好買

不可說心律不正,美麗躍動就無嘢

牙潘有咩問題

原來常感恩身價一球港紙都唔駛

紫雲星

不可說做第2隻駿王

其實陳sir會唔會睇連登

陳蛇你真係好撚廢

度完唔買 又贏

陳蛇會唔會係近年唯一一個畢唔到業嘅牌仔

牌仔夠25歲就自動畢業
除非佢自己放棄

尾兩場巨額過關都得手，又有人肥仔水！

本身諗住收個10磅仔 爭冠
點知 仆街 廢既Dllm

比啲心機暑假去練下騎馬啦陳sir

本身睇完頭幾日
陳蛇跑1000 1200 好好表現
諗住陳蛇勁過火車啦
自從地大大甩疆繩一直退步
點估到佢今時今日 完全唔似10磅仔
真心 求其捉個矮仔都騎得好過佢啦
又冇力 冇平衡感

10磅仔都可以睇少隻算唔算係成就

陳蛇最大問題唔係無腦
而係無力量唔夠搏
暑假去操下肌啦

好記得佢第1日嗰2隻入Q 嗰陣好睇好陳蛇

105磅好難有咩肌肉架喎

黃俊都輕啦
但你睇得出其實佢食落隻馬幾夠力
對比陳蛇既話

不如陳蛇返去練番六個月體能先啦

有啲擔心陳蛇月尾跑谷會唔會出意外

其實當年湯智傑仲係實習果陣差唔差過陳嘉熙

難聽啲講，晉仔-10甚至-5嗰陣仲勁過陳蛇

壽臣下鋪應該放阿般上去熱食
走哂光

今日都執番小小 愛馬劍咪再搞我了

晉仔其實唔差，係跟錯師傅，一失足姐

隻壽臣打左兩鞭衝緊上黎
跟住停左手唔打

抵達起步點後，潘頓表示對「紫雲星」的動作有疑慮。獸醫檢查「紫雲星」後，發現該駒一對前腿動作欠靈活，以及右前腿輕微不良於行，因而不適宜出賽。小組按照獸醫意見著令「紫雲星」退出。「紫雲星」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

獸醫

內閃想換手 論論盡盡條鞭仲要卡撚左係中間

黃俊以前都係打2鞭之後再雙手捉疆攞平衡一下再打
但陳蛇連基本疆繩功夫都差

頭尾兩場真係睇到陳蛇有幾廢
本身諗住買燈胆精英重P，後尾熱到咁癲先冇買
如果唔係真係激撚死，呢隻邊可能會冇P呀，大佬

聽日到我地呢班畜牲 行沙圈

跑馬地一級賽

自在人生失埋蹤先好野

聽朝貝蒙錦標

話時話黃俊墮馬之後有無消息？

呢隻真係可以冇披
你望下咩馬房先啦

腦有瘀血，今季提早完季

拉馬師 我的國 布文今季都騎唔贏
唔係覺得呢個階段既陳蛇贏到下話

買place呀

同樣於賽後，「追風追月」據報流鼻血
「據報」
賽後獸醫唔係要CHECK架咩
印象中都唔係第一次「據報」

LM

陳嘉熙當晚所騎的羅廐馬，包括「地大大」、「星叻」、「極速駿馬」及「安定繁盛」。當中，除後駒外，餘駒季內均已贏過，甚至贏過不止一次。正因如此，「安定繁盛」戰意尤勝其餘三駒。

全daddy咁勇呀

馬迷之福 睇少四隻

呢幾隻如果一個p都冇

陳蛇你不如去做策騎員好過啦

收到消息黃俊狀況唔樂觀、留醫威爾斯、醒返到依家都神智不清，胡言亂語。

地大大好難冇p

source

唔好有事

依幾隻好難唔買喎，又要撚狗

希望佢大步檻過啦

所以唔中意佢 希望唔好有事呀

晨操出事真係好撚慘

金禧足球跑泥地得啦掛

點解唔試下搵夏蛇騎
個人係上面打麻雀 隻馬啲腳又打麻雀

btw好靜

稍後的亞洲賽馬會議，據悉馬會或不再以「香港賽馬會」的名義參加，而是以「中國香港賽馬會」的名義參加！厲害不厲害？

希望只係余伯樂鳩噏

屌 乜撚嘢中國香港賽馬會

你話英皇御准香港賽馬會就話啫

余伯樂張福元呢啲冚家剷成日嘩眾取寵
唔需要咁認真

陳蛇騎全daddy嗰手馬隻隻好檔 買又唔係唔買又唔係

咁講真
喺從化起得場你都預咗會逐步逐步靠近中國個邊
所以改名真係唔奇

自在人生真係痴撚線，快閘有得跟前又唔跟，死拉死捉，
想同人鬥後勁??
越拉越搶口，人馬角力搶哂口潰敗，垃圾演出

完全唔明佢係想點樣發揮，真係好撚反智

興爾又再跑 就黎跑死隻馬

季尾減10唔放都跟前啦
輕飄飄搏走甩都唔識
你唔係諗住同班鬼佬鬥後勁丫嘛

C464 HELLO DADDY 哈囉嗲哋
(NZ) 3 b g PP
Keeper (AUS) - Chihenne (NZ) by Castledale (IRE) (Sponge Bob) 馬主 : John Yuen Se Kit 袁仕傑
練馬師 : K H Ting 丁冠豪

C469 METHANE 甲烷
(NZ) 3 b g PPG
Pierro (AUS) - Mapmaker (NZ) by Volksraad (GB) (---)
馬主 : Andrew Shuen Pak Man 孫柏文
練馬師 : D E Ferraris 霍利時

C493 GO BALLISTIC 睡眠攻略
(SAF) 3 b g PP
Duke Of Marmalade (IRE) - Buffalo Dance (IRE) by Sadler's Wells (USA) (Go Ballistic)
馬主 : David Hui Cheung Wing 許章榮
練馬師 : D E Ferraris 霍利時

猿

甲烷

唔信自閹

孫柏文

又多隻膠馬名 乜嘢哈囉嗲哋

睡眠系仲敢擺馬落霍清度

Pierro子嗣應該唔會太差掛

老老豆豆 完全諗唔明點解睡眠大學仲未出頭

成日都四四五五引人買

又訓教 淨係個名都趕撚晒客

見到 methane 諗起讀書就想嘔

大摩哂冷

黃金甲

場2班78910 d配搭真係

練馬師 : D E Ferraris 霍利時

“Me Tsui had to run his other horse [Ugly Warrior] on Wednesday, he could not run two in the race so the owner rang me and asked me to take his horse,” Chang said.

“He asked me to make sure I gave him a trump card to run this race because there is only one dirt race left for him this season.”

原來藍天堡馬係因為呢啲原因轉走

仁者荃心

狗會終極目標都係想大陸搵佢搞跑馬

澳門馬王

運去澳門跑好嗎

笑死
禮拜日個兩場三班1200
一組勁到on9 一組就廢到on9

湯蛇從化試閘上名率好似勁過潘頓雷神香港跑馬上名率

放頭放得好做腳好過啦雖然夜泥追比較差但睇落佢要放得輕鬆唔容易 相比田雞咪仲煩 手馬勁但又要諗佢點跑

鄭俊偉又show hand

果日8隻冇p

雪茄俾隻後上馬陳蛇跑做乜

減分煞料食

等睇雪茄佬十一隻冇win

馬克又跑
季初跑到季尾

應該跑埋今季退啦
隻馬都回晒塘落 國際賽跑到第三算係咁啦

幾隻都有冷P味

佢報咗咩?
我愛馬今季場場負責開路好撚心痛

後日泥地唔想賭 冇心情賭

都岩嘅，又無保護權唯有轉倉

廿隻馬報名十二隻正選
沙田ME出兩隻既話得豹子頭有得跑

第七場 –「不可說」
表現欠佳的「不可說」於賽後曾由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時他說該駒心律不正常。主任獸醫（賽事管制）昨晨在練馬師羅富全的馬房再次檢查「不可說」時，發現該駒左前腿肌腱部位大片腫脹。正如競賽事件報告所述，「不可說」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。
主任獸醫（賽事管制）報告謂，在上週六各場賽事結束後曾接受檢查的其餘馬匹，昨晨均再接受檢驗，並無發現明顯異常之處。

喺兩登自稱馬評人開tg grp 無啦啦叫人退谷？

泥地

想了解日本賽馬既呢本野幫到你

在此呼籲今晚12點後罷賭狗會24小時

入馬post叫人唔好賭

反正都係夜泥西馬 不賭便是贏

終於比你發現禁屌馬會既奧義

聽日一齊賭少日
等馬照跑 但冇人賭

第二場 6+8 Q 試下先

六環已度

大家覺得淒涼佬去到最後會唔會俾牙晉一隻超班馬贏？

下星期咁多日跑馬馬會真係

仲有超班馬咩

最多咪天祿

牛精大哥啦 叫做易發揮

好運啲飛贏硬咁，未跑過夜賽泥地18蚊win

Royal Ascot
今年馬會同英國半官方彩池totesport合作匯合彩池,買落去英國盤

今晚完全無心機睇馬

正時機39蚊癡線

呼籲大家罷賭

咪係 上幾場仲要幾百倍

事前買定左幾注 贏就捐出黎買物資

我屌你老母仲跑馬 馬會係咪傻撚咗 隔離開緊槍 呢邊開心跑馬

我都罷，大家小心

唔知有冇人癲起來黎佔領馬場，搞到賭仔無得賭

型到

最好就喺終點果到舉旗
比cam影到
激d可以出馬拉頭馬果到

好過比狗會香港有你

求下大家幫下手 堆fd俾人打到流晒血
幫幫手山黎撐一陣都好

呼籲
今晚,往後 減少向香港賽馬會投注,你每一次投注,已經變相交博彩稅俾政府！
買$20六合彩 有$5係稅
買$100蚊馬 有$18-$25係稅
輸$100蚊波 有$50係稅

係
仲未計咁多大户，一注過萬WP有得回

冇心情賭

落沙圈舉海報

心水

罷賭啦,夜泥一向難玩

唉無心機度馬

講真而家仲邊有心情睇

今晚投注額應該低好多

及時行樂

再係咁 香港冇啦

做乜唔屌柒琴日香港足球？

685

史卓豐

有冇人知投注站同馬場係咪一樣咁多廢中廢老

終於鸁錢啦

賭乜撚馬，出金鐘啦撚屌！

仲賭

Hi

算啦

唔賭點支援金鐘

得條女拉頭馬

2個澳洲老友一齊鬥燒

專登買運財3T，平時都唔買

賭喇繼續賭，遲下大陸馬都有得你地賭

第二場 4+5 位置q

馬會咁多椅坐

呢個鐘數日日都有南非馬

今晚應該可以破最少版數紀錄

安賦win點睇？

祝你下次贏番1 0倍

你贏1場100蚊波 都有20蚊係稅
6合彩 唔止5蚊

潘頓正常大數掛

想要！澤仔不錯！

6541

追都追唔到 唔玩即場了

爆

屌奶星本身度長友之星

防紗眼罩甩埋

屌隻1做乜

長友佑都又爆大冷

屌紅褲日第4 係街屌左出聲

紅褲日咁都頂唔到

睇完無要到

4連派幾多

下場有重心

捉到長友之星但係冇4,5

4.5大熱次熱點都拖一隻

56 pq插水咁插 屌佢老母閪

中晒頭4

雪卡佬暫時未入q

係？

有無人下場買潘頓對家南非幫

發覺今日自己好燈

雪茄幫啦仲南非幫

事必獲利

我連好腳頭都冇要 買鄭俊偉2隻 加勁得手

我1 4 5拖F 睇中隻1驚無P轉左包4連

重過關飛到

等睇11隻1隻都冇P

容天鵬大熱？不了

我都係
明明冷吼長友之星
最後買何妖W
兩場都買咗何妖W

神乎其技又出嚟呃錢

可能心情麻麻
垃圾pc

7？

睇電視馬場都好似好少人
可能夜泥真係靜D

莫雷拉boos同大摩爭緊
雷神仲騎大摩馬

屌！睇方蛇買咩做個參考先！

容狗成撚日加個B落去我好撚唔鐘意

今日大標題係咩 沒買報紙

屌方蛇搏小奇妙

方蛇 10-3-2-5

買左，算

666?

On9到第一場追何良，第二場又冇買

返大陸

呢場係6我切

揀左3-10 屌

想要8 不過騎師

呢場5-7QQP

黃埔出黎回應未

蔡俊佳重心 勇福星

等收錢，祝贏多D買物資

頭先買左 1-5

鄭俊偉一Q返

屌奶星

今場難買到

能叔準備將男上身

呢場1，5，6

隻隻都水 ，10wp算

5號邊到值咁熱

Easy
第一注）10.小奇妙 Win Place
第二注） 10拖 5, 7 位置Q
第三注）單T : 5-7-10

退出埋 雪茄佬玩完

退出呀

潘頓今日都唔去馬

今場all in 6

5-11-8-10

跑咩？

講個笑話 鄭傻偉強陣

唉救命本身買黃埔走去買含家產楊明撚

今日容易鸁到執左3k了

你今日都幾燈

唔買佢先黎跑出

想跟

楊明狗都仲有人買

唉斬手，楊撚真係失戀到死左

真
大家當燈水咁睇

屌奶星沈拿冷PLA重現

班友唔賭今日真係浪費有咩可能簡單到咁

叫六寶

易賭到

密食三番
$40PLA士

夠唔夠膽出水俾我 gun

2,3,6,10下場我話ge

泥到大家唔係預左爆咩

買哂潘狗p啦彪哥 1皮野車落去2分鐘搵幾千

Easy bill

預左爆
但冇預場場輸

留意到方晙暉小奇妙跑第四

分左手咩

條女射波？

好似兩星期前
分左手唔好買啦

就爆隻最冷

靚跑得??

今場撐安定繁榮，希望香港有救

10+12 位置Q @500

唉 ... 我反省過
有時做人真係唔好懶特別去買冷門搏嘴
成熟啦 , 仲細咩
最緊要順勢而行
有d 馬熱門係有佢原因既
你想順勢而行咁收錢，抑或懶特別咁輸錢？

我己經輸左3場 .. 已經忍唔住 ...
我揀左前者,
我好清楚我今場既目標
「馬會戶口，發大財！」

All in 4號潘頓Win啦 ！
寧願悶悶地咁贏錢 , 都唔想懶特別咁輸晒d 錢
要成熟啦開始

7-2 12

12 4 7

又鸁啦

sor 12 4 2

12 4 2 7

屌你 勁到

有水未

叫你買p做咩買win啊彪哥……

ys 打錯sor

又交學費，

陳嘉熙呢件垃圾可以廢到咩地步

大熱w都燈到

潘第二隻出閘唔爽了 今晚

岩岩仲諗緊雷定潘 bill gor幫我揀左

屌你 燈到仆街

你班人仲繼續賭係咩心態

廢過吳嘉晉

星叻係咪會鳩放頭燒死自己？

咪撚用陳嘉熙做膽

買小小愛駒頌友先驚講完又燈

田泥偏差利放頭

雪茄佬唔掂啦個個都燈死佢冇馬嬴

信你反底

跟

陳sir

頌友

12 p

君悅灣skip了
買莫雷拉算了

oh no

10磅真係好重要

頌友退役算啦9歲仲想留

今晚真係易賭 cls
2 6位置Q 500 又cashed
今晚贏1皮了

求水

陳蛇呢場如有神助 兩隻馬中間都識捐上來

Lm

快樂旅遊回唔回得返水準

贏4蚊...

隻馬勁+10磅姐不能作準

一陣我試下出水 你跟下啦 唔一定中

隻馬帶佢返嚟姐

殺撚左我

咁就收差不多5000
9.6倍pq

唔賭了
唔識賭泥地
大家加油

呢場重心

冰糖葫蘆重place

挽留

唔賭都麻煩畀意見，餘下六七八場邊幾隻可以飛

多謝連sir先 有睇佢比料

陳sir 1.1 p

草地再見啦
留彈藥

過關買左1.2.5 單頭買2.6好似有少少錯

祖巴等你出水

陳嘉熙勝在夠靚仔
嚟緊返香港嗰兩個都唔靚仔

陳sir dbl

靚仔？

其實吳嘉晉都算靚仔
雖然騎功好垃圾

佢真係 唔長進 比好多機會佢

Ok啦運動員嚟講

其實佢騎咁耐都冇咩進步....暑假又唔出國 自己唔爭氣沒計wo
就算比好馬佢騎都騎唔掂 又唔夠大隻

東東減十等咗四個月先贏
之後開始多人欣賞

佢都講到自己「睇化」左
應該真係冇乜上進心

3，4博一博 能叔

地大大

重心 新仔贏開有條路

快樂旅遊

又爆

吳嘉晉頂佢咩搶條欄又唔夠跑就比快樂旅遊埋啦

雷神

鄭傻偉都識贏馬

呢場好捉D既 有灑馬房手影

屌佢老母

屌佢老母斷尾關

捉到雷神 估唔到福將都有

畢業生

條女好撚正

衰在隻馬真係唔識追...放唔到頭就沒用

啤屌拉頭馬條女好撚正

好正

個肥仔呢個世界真係有錢就贏

上簽反底未

第六場跑咩？

條仔唔掂lo又肥又樣衰

快樂旅遊唔掂e隻更加咪搞

9-2-12-7

9 2 12 7

點解牙cake講埋夜馬？等錢洗？

另外我今晚不主持節目，是因為我有其他事早於兩星期前請假，所以今晚大家唔會聽到我把聲嘅...
我唔係罷工，所以我唔會扮罷工...希望講事實比大家知，等大家唔洗喘測/誤會..在外的朋友又好跑馬的馬迷又好，各位good luck😊
From Sabrina fb

肥鬼求精

孖寶
6 場 7 冰糖葫蘆 + 9 公証福將
7 場 6 精益求精 + 8 仁者荃心 $10

allin左冰糖想死

冇良知的人是不會贏錢

呢隻支持爆爆佢

同廢老有乜分別

勁精神

3>1.9

豹子頭

陳sir輕磅單騎領放g唔g持

藍天堡馬拉倉專登為跑呢場但係退出

cashed

拉叔睇你喇

75411

又第2

笑4 又第2

222222

可以長期保持第2都幾有水準

幾時同勁有波幅跑場兩隻跑一場
實有第一☝️

但醒起勁有波幅贏左

牙Me真係好鬼正氣

郭能中途拉馬 痴撚線

買左潘騎王點部署

屌你何妖w過關 2隻跑p

雷神p

要左郭撚冇要田雞，灰機話哂豹子頭都贏過

心中有你太冷呢個血統

沒啦 岩岩條友射到沒哂精了 塊面變左朱古力

唔過即係證明馬po 年輕人居多

直路騎落去都冇，失望
雖然三甲都正路

仲有140蚊玩 精益求精d錢輸哂

屌 又第2

尾場有無allin水 想一棍

比人chuk左

慢閘 中間隻馬湧緊上走拉到成隻跳起
係咩玩法

追日

豹子頭 仁者二揀一又針

牙拉

唔見一半w啦

精彩飛動點解咁冷

同路

雷神一定要做豬王 all in左

買左潘騎王

今場重心
四千金

1棍牙拉win算 唔諗了

精彩飛動啦
尾場史卓豐會黎料

11

20版都唔夠今日真係靜到

想嘈出中環囉

心中有你！

2號

去曬金鍾

尾場買咩好，輸哂係精益求精到

推介熊位置，不過我己經連續兩場買都第四

想買中華豬肝, 希望打醒我
上場跑草敗不足據, 而家回歸首本, 加上搵番冷殺手, 肥鬼會唔會開餐

八太子都ok既

同路 特別佢搵毒男上

肥鬼唔想開餐算啦 全日沒影就沒影

應該破左馬post咁耐以來記錄

二郎成口血

唔知點買
全部熱門都要前置

今日仲有得賭馬偷笑啦 跑谷草分分鐘取消左

可以話係好事 有班愛港青年
經常性支持馬會同時救香港

二郎跑唔到

玩完 9

杜美爾

二郎退出唔該 隻馬好撚緊張

見到好多馬post波post活躍分子喺時事台

買左二郎想退飛

騎豬係咪雷神ed？

潘win 雷沒3甲

真 買撚哂佢 流哂血都唔退出

發脾氣一爆就贏

冇lu 咁完了

馬會未來人
有幾可六月跑田泥

二郎肯定直路拉停驗馬

何妖一放到底

我嗰9 11屌

跑咩

5 9 11 1

中

痴線 scat daddy呢個種跑泥真係唔講得笑

真係

幾驚杜美爾條撚樣又上黎

買左pq q算

滿城盡帶黃金甲

屌你老母雷閪尾場過關你跑第4

差d

屌 7俊殺我潘騎王

Fuck 12追唔切

馬輸2k 波輸1k